點樣反擊假新聞與抹黑

1 反抹黑
勿中計! 那是黃屍發出來的假新聞，用來說支持政府的人抹黑他們。不要中計。必轉發。黃屍可恥。

2 打倒幫倒忙的低級紅
你這個內鬼又在發假新聞! 政府做多少溝通和諧工作，都被你這種所謂自己人破壞。你居心何在! 支持政府，打倒低級紅。

集思廣益!